摩佬應該向冰島學下點泊大巴

下季買9個冰島球員+牙朗+ddg
歐聯仲唔係獌既

牛油手....

要買埋冰島球迷...

買埋冰島個籠啦

收山做導演

仲要對手係小花先得

摩佬直接去教冰島算啦

啪 wuh

唔要迪基亞啦 冰島個門將勁咁多
買哂11個 買埋牙朗 咁就夠做啦

ok ddg後備 踢走羅美路

應該話屎波鍾斯學唔到冰島式大巴

其實係美欺弱比著牙朗一個猛虎射球11個人都擋唔住